達哥=岳不群 伍公子=令狐沖

伍公子就好似大師兄咁俾班達粉(自稱正派嘅江湖人士)冤黎咗好耐 又話佢乞兒又剩

黎鷹=寧中則=俾達哥呃左好耐

Backup佬=二師兄=同達哥狗咬狗

陳怡 = 趙敏

馬車=東方不敗

楊蓮亭就有佢份

馬車=林平之

邊能個嚟

達狗之前直播成日扮女人唔知係咪因為練左辟邪劍法

天琦＝蕭峰

頂
東方不敗點講都係中性美啊
條性病戀童撚點同東方不敗比

backup佬唔係左冷禪？

黃洋達係咪丐幫反蕭峰嗰班廢老

結果個乞衣就次次都出黎
個身光頸靚就做縮頭烏龜

邊個係垃圾真係好明顯

二師兄偷紫霞秘笈=backup佬偷片

咪又係左冷禪叫佢偷
佢哋兩個扮到有計傾
其實想大家死
迖匪同backup佬初初都有計傾

都可以
backup佬想食晒youtube啲錢=左冷禪想吞併5嶽

大J=

任我行

田伯光啦 有缺點但大是大非冇企錯邊

我無野講

達哥偷潮文讀=岳不群偷辟邪劍譜

就黎比你搞到佢可能變做下一個馬車比人P圖 咪搞人啦

伍公子識玩啦 知道自己籌碼所剩無幾即刻all in黎個大翻身達哥就度縮比人慢慢磨走哂啲籌碼

伍公子似係左冷禪多d

採花賊

左冷禪俾岳不群反cup喎

達狗

我=張無忌
陳鈺琪=趙敏

女大j = 建寧公主？

backup 佬趁達哥墜落又試水溫

伍公子一直都係清泉

伍公子=洪七公

乞衣

李一桐=G

g你老母！

似青山走犯

二師兄係奸角喎ching有冇睇過笑傲江湖

哇屌
咁撚樣衰 真係第一次知道有呢個人

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

雖然達哥唔抵幫
但都唔好借機幫backup佬條仆街平反呀

撚有幫佢平反牙

你=林平之

馬車話晒都係青山出道，青城余滄海似啲，出場啲戲份都係柒野

睇到尻都縮埋一注